［急］唔見左行街紙可唔可以用passport 攞身分證？

比人偷左銀包
原本打算聽日攞身分證，但而家唔見左張行街紙
我可唔可以用passport 去攞身分證？

七百蚊啦

拎埋出世紙去穩陣

有埋報失紙 會唔會攞到？月

直接去入境處
見主任對手指模